雲加於世上有幾個知己~

多少友誼能長存

是緣是情是童真還是老衲